[
    {
        "randomId": 355
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Buhiri bwa Kamango yakubitaga so amuruta",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Urubura mu makoma",
            "option_3": "Imvura ku iteke",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karenze impinga kannya ibibuye",
            "option_1": "Agacuma",
            "option_2": "Inkari z'inkoko",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Umuhumetso",
            "correct_answer": "Umuhumetso"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite imfizi y'ihariye ishyanga rya yonyine",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Agahinda mu murima",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Umusore warongoye",
            "correct_answer": "Agahinda mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa urahindukira urandeba",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Ubunyerere",
            "option_4": "Icyiyoni",
            "correct_answer": "Ubunyerere"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Serushababisha ni mwene rugadiga",
            "option_1": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_2": "Amafuni mu rukoro",
            "option_3": "Inguri",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inguri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akarago kanjye kazinze neza",
            "option_1": "Igihumyo",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Inkoko",
            "correct_answer": "Umwumba w'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvuye ikuzimu nkinze ingabo imwe",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Akishywa mu rutoki",
            "option_4": "Umwumbati",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera igisogo nyamutentema",
            "option_1": "Akagata mu rwobo",
            "option_2": "Umuziha w'inzovu",
            "option_3": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Umuziha w'inzovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera akarya ntikannye",
            "option_1": "Ikirondwe",
            "option_2": "Igikongorwa",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Ikirondwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Igira hakurya nange nigire hakuno duterane injunguto z'imiseke",
            "option_1": "Umuziha w'inzovu",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Urubura",
            "option_4": "Isha mu ibanga",
            "correct_answer": "Urubura"
        }
    }
]